有冇人整個圖出黎支持香港等，可以放上社交媒體

如題。最好大家一致用同一個，以示團結

推

推返上去先